波台手足又上新聞喇喂

意甲冠軍祖雲達斯喺今屆歐聯4強對西甲勁旅巴塞隆拿，首回合大勝3:0之後，次回合雖然賽和0:0都依然順利晉級決賽。不過去到星期六嘅決賽，祖記面對西甲冠軍皇家馬德里上半場以1:1逼和對手，但下半場就再失三球而屈居亞軍。對於祖記今場輸波，有網民覺得係對巴塞首回合嘅成功搞到祖記諗得太多，有人覺得係希古恩同保羅戴巴拿呢啲球員冇表現，不過最多人講嘅就始終係祖記體力不足，尤其下半場表現同上半有好大分別。

部分網民意見
＠做羊啊你︰BBC決賽怯場
＠芽成艮︰戴巴拿NOT FOUND
＠Raul︰成隊都垃圾架啦 連dybala都隱形
＠中七理︰認真 體力問題 50幾分鐘 一斷波回唔切氣追番
@agger路︰出3中堅先係輸波原因
@F_Torres9︰太老 體力唔夠
@6點半呻吟︰上半場蛆太出力，下半場俾皇馬屈體力
@Shawn_Marion︰冇力啦大佬 佢逼左成場你就大部分時間縮左係自己半場 個體力分野太大
@綠帽奇俠︰大半正選都三字頭，仲要擺343攻X皇馬想偷雞
@淺倉南︰dybala起碼好過希古恩啦，希古恩除咗開波個陣cup過人射左球遠射都唔記得有咩表現
@點解你要X多次︰希古恩大賽冇影 好正常
資料來源︰

連登好波

@agger路︰出3中堅先係輸波原因
呢條辣殺上到報is a恥辱